(年青有為)網上留言騷擾女高中生 日醫生被捕

網上留言即使隱藏身分也要慎言，不然也會觸犯法例。日本一名34歲男醫生，因連續兩個月在同一個女高中生的twitter留下「這是我老婆！」等字眼，遭警方以違反跟蹤犯規制法被捕。

據報道。石川縣醫生角田真弘在去年10月到12月期間，在心儀的女高中生推文下，留下「這是我老婆！」、「想要掀裙子」、「我知道你的行蹤喔！」以及各種性騷擾字句。

受害人不堪騷擾報警，角田隨即被警方拘捕並承認罪行，其身份遭「起底」後被網民斥行徑變態可怕。角田化名開設的騷擾用twitter帳號，事後已遭刪除。

痴線毒撚

女仔Twitter 呢

諗起日本維新會單野

日本犯罪會放真人相

如果係香港發生保證最後無事

條女呢？

醫生都咁得閒？

所以奇拿先做到野

👍